整個警察召妓庫有無得諗

靈感來自之前既ptgf資料庫

正喎兄弟

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

太古西不要連濃牆

好撚煩

呢個要推，識好多隻狗有叫開雞

狗嫂資料庫

要諗啲資料點嚟